屯元天區想搵個人教琴

年過25
好想學琴
但屋企地方太細 只能買部電子琴
想自學又唔知點入手 怕學壞指法
想問問有冇好心人可以教

去通利問過半個鐘165 660一個月4堂
但時間唔太就到
條件係你有地方有琴可以學（因為我屋企太細人多）
同埋收平d

有意留個tg 或者直接傾都得

自推

樓主唔洗學啦，你已經喺度對牛彈梗琴

咁窮

冇錯 就係咁窮 全部自己出錢 通利d鋼琴最少都幾萬 屋企又冇位

牛你好

@ctf0629 add我tg

學黎有咩用

細個聽過一句說話 人生總要學一種學器
可以陶冶性情 亦有助習慣孤獨
以前屋企冇條件學
如果生仔我都會比佢去學

我有教開小朋友 但自問都唔係彈得好勁
唔介意可以教你

多謝你 上面位巴打應承左教我了

搭單一問我都想學...

@heigivesup tg傾

唔介意留個tg搵你

我都想搵人教琴
都係呢區🙏🏻

唔介意就留個tg

我都想搵人教
都係呢區

你tg係？